Trysail討論區7 返工打卡

Roselia+++
1.點解改左名
人都唔係度

2. 呢度到底討論乜？
返工打卡
點解冇撚左3 4 ???

5. Trysail最多job係邊個?
夏仔: 唔識

6. Trysail最可愛係邊個?
戶松遙個屎忽

7. 成個組合我加埋淨係聽過夢世界同courage, 係咪正常?
???

8. 邊個live好睇 (其實邊有人睇)
識條友去左轉圈

9. 邊個唱solo最好聽
彩陽

10. 其實呢段野有冇人睇

你咪睇緊囉

11. 點解1001都唔覺有人講緊個topic?
個post唔係用黎討論

12. 點解以前d post 兩日就推完, 上個post
?????????????

13. 到底rippi一日食幾多餐?

食野都反? 屌你呀?

發現有個手足成日反小鹿 嬲到打爆moon

14. 就賣

2017年2月8日 オリジナル。

.................................................

内田真礼 ミニアルバム「Drive-in Theater」
又贏

楠田亜衣奈 3rdアルバム 2017年2月発売決定！

屋企隻狗仔..唔知咩黎

15. 賣緊 (D垃圾比我CUT撚晒)

『センパイ。』
..........................

唔識....

町

戶狗高清大圖!!!

天醬

比錢囉

cfu一個買左幾十箱...

夏川椎菜1stフォトブック ナンスの挑戦本!!ってなんナンスか!? [/quote]

唔改喇屌+1

大佬幫埋小妹開POST

自從淺CHING貼左天醬ALBUM張圖係POST頭之後就無再出過碟了

咁要del...

d cd幾時先更新。。

到我肯開果日。。。

理性分析 等埋1st live bd一次過中咋

唔會想改 太懶

想睇1st

次次想執你地就開左新

想睇 派隻比小妹ok?

出左牒咩

如果真係連bd一次過出應該7,8月

又燈

crazy

下次加埋泉狗嘅優上去吧

my boss lei?

2017年3月29日 雨
我非常喜歡上班😍

=.=

新八

大佬

有冇人補貼返彩陽

....

大佬ｎｏ咁。。。

...

貼初a算啦。。。

睇咩都睇唔清 唔開禾事

幾靚...

人靚就點影都靚

佢頭2隻都。。。

mikatan plz 派碟

明天加油！

Bandai比狗吊！

買一隻支持下先 加推

有要派埋roselia 1st?

連大佬都唔單推了。。。

你派吧

一向四推 果穂 里？

駁唔到....

十隻唔夠派

咩都10隻...

我呢d淨係買得起1隻要諗特
你地就認派咩盤比人。。。

無錢買十箱

我平時都係save d特典既sample圖ja

十隻都派到俾8個

我RT當買左

我自己pirnt出黎

你派開80隻...

我最叻都係買中古😭

我想講，買下cd聽下歌唔算推

所以我無推大佬既里？...

爸爸單推

u too

我依家唔係啦，發覺自己愈黎愈dd

有錢先DD得起...

神父，我有罪

想同アクア懺悔

咁8jai一定好有錢

佢on9嘅，不了

on9先正

佢唔識貨

佢個心得d老女人

笑咩呀笑

改咩名都係咁on9嫁啦

柒少陣啦

死返出去柒啦 撚有人理你咩

chisin...

別。。

🍎🍎🍎

@xxxxx

我都轉左做友善會員了
你地班友仲係滿手鮮血

我一早轉左

轉推你就有吧

hai...

高音準!

JENG

唔好咁殘忍好冇？？？

？

進步咗 好似係
定係我聾咗啦。。。

其實鬥打卡我係唔會輸
因為我仲未訓

唔訓唔計

why not both

my boss愈來愈廢....

泉狗都屌打佢啦
比錢買佢碟不如比錢泉狗

家用係咪都要比嫁啦。。。

發現老闆自從無左派精屎眼就愈來愈廢

爸爸好懶惰

原來4月30 bushiroad個十周年live有roselia

又飛囉

唔知爸爸去未

有咩= =

去未?

無錢

變變變

唔似人識變錢！

比開。。。

我請你吧

請埋我得唔得，我個日係到。。。

Ok

你請曬我去武士道同1st呀？

又飛。。。

Roselia抽中先算吧 武士道唔知咩價位

1st live應該唔貴 武士道就

遠藤寶隻碟另1個ver係p社限定
姐係可以幾個月後先比果1000yen🤤

DD既煩惱🤤

又買...

多謝大佬...

點解你地咁多野買...

買黎貢獻比爸爸

原來又新一頁！

你仲多 又要買優...

屌牙

不如貼返高xxx算

no

唉 屌

Ching 好波！

大佬回家了？

Not 大佬

爸爸。。。

又屈。。。

幾高汁

比我中完塊野 仲可以高汁得去邊

又426 咁多人揀呢日🤔

月尾出糧咪有錢買

又曬。。。

係你本身推果d垃圾先覺得你燈

我都無同一樣野post 6,7次。。。

屌你老母 反我天醬
出黎隻抽

我支持夏仔

支持透氣！

為左佢有好既發展
我唔會推佢

風 吹 雞 蛋 殼 財 散 人 安 樂

啊我屌你老母呀

又屌？

還在工作

my boss

得20萬follower都開post打j

咪撚傲嬌啦

你咪其中一個

駁唔到

我推我認！
你地唔認咋！

幾時有...?

ROSELIA

派隻碟比小妹ok?

派未

出左先算

屌那星 原來我老公山仔今日生日

得你識..

大家對住鏡頭fing一fing自己碌棍一周年

WORK!

條友20萬人FOLLOW就打J
肥達過左陣就出POST話自己70萬

Win

一講肥達條友又黎...

.....

..................

.......

......

又新一頁

會然楠田牙e奈唔好再send花陽比我ok?

雨宮天總掛念從前

有冇田村高清大圖🤤

靜jor

Sor...

大佬...

work la...

屌

Old push

聽日又有得返工

屈我都搵第2樣

轉個profile pic
我都杏推 老牛推了

有個抵死既人

唔知你啦

之後佢遇到天神

大家無迷老 無推彩香

我都迷老你咪hego激推?

。。。。。。。。

咁佢真係激推

笑左 又轉移視線？

你迷里

又pm花陽。。

?

上次仲對住個bb唱三森

咁都迷里？

你對住我唱hego牙

呢張rippi痴線架

禾迷 吹牙？

收工

有冇手足帶我去日本

究竟有幾廢先可以binc日都完全唔出tweet?

忙先唔出TWEET

可能chip唔俾飯佢食 無力打

佢隻卡米狗無力 出唔到野

岩岩收工

我係咪都要排遊客隊

未住過日本答你唔到。。。

肯死未呀屌

好rich...

on9

u rich..

Rich到買樓

只懂打on9,沒畢業啦？

日本人...

日木人

睇完村川就走

返香港執野再返日本吧

BLACK!!!!!!!

SHOUT!!!!!!!!!!

yes! bang dream!

Shout~

4月30+++

+++

剩係roselia先起身

ok

in the name of BanG_Dream!!

who...

sor..

戶狗2點都要比人叫出黎ot...

真係聽唔出

聽咩 聽耳屎？

8jai納

你地唱完k去開房牙？

係牙 去九龍塘

🤤

++

日本又有九龍塘呢個地名？

呢個真係正架大佬

上車未

就到～

好人好者點會去日本

打氣

加油！

好眼瞓

死左

8jai唔好死

我搵返記憶了。。

在附近

我就係你既亞絲娜

有冇星夢學園推

得你推

我田所推

暈低失去咗某段記憶 你問我答

連動畫角色都廚埋...

樓上3個做乜鳩

見到有新人入post就咁

笑左 你又知我quote 邊個？

IP都唔洗check

你地到底係邊個。。

Ching同阿媽娜一樣 失咗憶？

媽媽娜...

戶狗咪亞絲娜...

係wo 媽媽娜

「oo推し」在簡化後就變成了「○○推」，用來表示對某事物的十分的喜愛。後經衍化產生了「oo一生推」的用法，意思是「一輩子都很喜歡」的意思，相當於ACGN圈內常說的「oo本命」。

me いずみ推し

「いずみ推し」在簡化後就變成了「いずみ推」，用來表示對いずみ的十分的喜愛。後經衍化產生了「いずみ一生推」的用法，意思是「一輩子都很喜歡」的意思，相當於Trysail討論區常說的「いずみ本命」。

買いずみmv送LiSA歌

いずみ

4gaylo...

...
你地幾時死

又無咗記憶

CATCH THE IZUMI

我承認，動畫中對於花陽戲份的掌控確實是失敗的，被冠上路人之名也是理所當然，偶像系動畫中總有人必須擔當綠葉這個角色，但這並不代表綠葉就不重要，就如同花陽喜歡的白飯一般

看似平淡無奇、但是如果少了它，那許多料理根本沒有機會出現在世界上，就如同花陽從未踏進禮堂，那這故事就永遠無法有個開始

你罵場外人仇女廚、死肥宅、沒妹妹、臭銅牌、沒關係！為了生活我可以忍！
但侮辱我老婆的存在重要性就不行！

DD嘅煩惱

old

No old ar

又約炮？

幾時可以約你炮？

啲町民好得人驚

@いのり。いずみ

d町民好癲...

收到風個個町民都全特

成班ON9

玩夠未 好on9牙

on9夠未呀

你地咁on9 想比我推？

好撚貴呀

賣屎忽去

等mika爸爸curry🤢

Who ar

爸爸好懶

碌極都icon

on9夠未

未呀

你敢違抗擁有魔劍的我？

on9既老女人

唔好射我

你幾時死

有人迷鹿就唔會死

小鹿我女友

唔好同我爭

你地唔好ff我老婆

…

泉狗係我既老婆,我既靈魂
冇左佢,我食唔落飯
唔好同我爭
唔該

覺唔覺中學生先會反小鹿

遠藤寶首cw

你唔好咁啦

夏川隻SINGLE...唔識講...

幾時出透氣聲2nd?

6月牙好似

個定位感覺上仲衰過壽仔...

爸爸懶惰了

爸爸要養家

有冇人派夏川隻牒

拎你果400隻町長去換咪得

Chu chu yeah!

爸爸好渣

好貴牙

強大了

你地d迷天狗一出街就落雨

U...

U...(^O^)

決定掉哂屋企D藍色衫佢

我都扔左件藍色佢吧

我老牛激推

啱啱得閒聽隻cw
高音甜！

係人都知啦 得你唔認

呢個post其實除左icon仲有d咩

我愛いずみ

catch the いずみ

但係我比佢捉住左我個心..

Innocenzumi flower

唉 屌
好貴

真係唔好做DD...

駁唔到,好可惜我已經返唔到轉頭...

Hi
新人報到

依個post係唔會有新人

佢地唔歡迎新人。。。

藍字user 一定係天推吧

食薯仔....

下次剪埋個薯仔頭先

小心啲

呢度啲老屎忽好惡

爸爸

Hi!

又有新野可以搵黎食！

dinlo

個新人講完一句野就比你地kill jor....

都話啲老屎忽好惡...

有冇諗過係你2個..

我友善會員

Btw 啲cfu都未出聲已經嚇走咗..

Lixa

好彩唔關我事

@會員麻倉もも

講緊你個人

啲特咁鳩嘅

有無手足迷咩都比人屌打。。。

你太高要求。。。

我...

Me...

物販情報公開 但係入面全部now printing...

決定轉推個小6好了

比港一一齊笑

Print緊點出圖，冇衝突牙

佢地係咁

你地*

HoneyWorks 推可唔可以出聲

你哋好恐怖

佢地最鐘意排除異己

HoneyWorks正呀
同sphere個首

唉 屌
點去...

もちょ首歌好正

感動既係 終於有人討論個topic

原本諗住去日本睇，但抽唔中

subtopic就日日都有人講

覺得夾chico好d

Chinco?

個人都係覺得 Trysail 夾啲

原來又係飛行系高手黎。。。

天醬個首神曲

其實都係もちょ把聲同歌風夾

叫天醬solo真係不了

Subtitle 係打卡吧

又反住黎迷...

反天醬既垃圾全部都要死

決定棄哂所有野去g持天醬出新single

淨係聽過唔知咩革命

由今日開始日日拎佢個袋返工！

同迷小6 d人一齊落地獄！

G持

你都一齊落吧

5月又有碟收

why ar bb

你專迷on9

等到有天醬既asl先飛！

星期日咪有

迷on9又唔得....？

我未飛過

me no水手牙

又嚇到新人唔出聲啦

你地唔討論trysail 點出聲。。。

咁討論下新碟🌕

其實我想出聲，但太多DD，怕得罪大家

呢到9up當飯食 怕咩

討論夏川新single定位吧(10分)

呢到得我唔係DD
專一推雨宮天

我三推 未算DD

我都專一推いずみ

你當呢到係友善版既社畜每朝打卡聲豚post就得

我淨係迷唔推

人少少唯有承認我老牛推

是但啦 你個個都推

我rt當買左碟

又唔醜走上黎比人笑

當事人入左黎 我地既dd之首

屌你老母關你閪事咩

收到風有人買100隻

講還講唔好貼link

Rock版花陽

感受到佢既魅力

叫左唔好貼小6...又嚇走左人...

新人LM

..........

大佬係咪買直筆...

起到身咪買...

又唔上班...??

無

一起哭喪吧

不了要上班

上住哭

hi8

早

🙄

慘 訓到🤤咁

¥2000有隻直筆

仲要有自己名...

遠藤寶寶太高質了吧

d港一卡都唔撚打 大牌到....

他們星期六都不上班的。。。

我dayoff都要返公司打卡....

其實咩叫港一

問樓主同會然黑崎真音

樓主都唔知

意思係樓主係港一你都唔知。。。？

Ching中文實好高分...

香港第一推...

淨係記住禾廢jer就得

港一即係當日有LIVE開但係仲留係香港

唉屌

Trysail 首新曲幾好聽

係時候拎返出黎聽下

淨係聽過呢首有冇問題

其他唔洗聽
今日manga shop 一播呢首就喊左出黎

Manga shop 都去...

扭強

你地咁有錢成日扭...

廢

悠衣子

又借人過橋..

Yes....其實我去睇松井....

Hi

唔好嚇親新人吧

你地成日同人講埋d咩小心d，咩kill

你講得最多

角不角水手新mv幾似non stop road。。。

邊有人知咩叫non stop road

呢樣真...

發覺你地好高要求

話似都高要求...？

應該7月尾講2nd album

水瀨正唷

認未

認左 我水瀨d牒已經多過maaya

400隻又多左d wo...

狂...

又屈

勁到...

好瘋狂

cfu

Cfu

真礼 399隻？

睇黎呢到得我買1隻

係,因為我1隻都唔買..

+1

你用少左個ac呀...

我得2個

2推 2個?

no la

hi

睇黎呢到已經得我單推

我單推泉狗WO

我都係

呢到好似得返爸爸單推清泉

我都單推泉狗

爸爸幫我g持渡仔

爸爸幫你G持即係佢單推

爸爸g持遠藤寶寶

泉狗幾時solo出道

佢都係睇下冇推,唔似我地

我無睇都唔係推.

泉狗出軌吧

佢都自認...

你推2個,多爸爸成倍

no...

下個post等禾執下吧

係咪唔止2個

加埋我上去OK?

有冇手指數黎聽下

寫陳派的_女人?

斬哂d手指了

唔好,得罪人牙

唔老ok?

sorry 用錯ac

我發覺斬腳指係避唔到沙蟲

有真粉,我偽粉黎喳

mochin

想喊

角吾角追舊野好on9?

我想追..慘

maon好多...

6年幾

加油...

斬埋手指先

我明...

其實我都係聽下歌

我都係RT下...

點解聽聽下歌會變到咁

食得太多薯仔

變完先食

你食完先認...

我愛町長
ok？

[q uote]我愛町長
ok？[/quote]

敢做敢認

敢做敢認先係人...

睇黎遲下ICON都要轉埋

唔信...

琴日已經準備巧拉

想睇

係就快

淆底牙

等我轉藍色

天醬？

Absoulte blue

屌用錯ac

轉住個IG先

ig你唔用唔計。。。

Yes..

天醬交比8jai吧

一陣先

Hi boss

又係度9up?

係

我又轉

又問：咩叫清泉

我

DD

會員清泉x世 就係呢到既大佬

我單推泉狗

same

maaya幾時先有event

屌打日本仔...

到時又比jerjer笑 不去了

我冇笑過人 d錢都用晒俾町長 點去

聽講係日本留學果d都識變錢...

佢拎d美金扔人...

掉鳩人可恥...

扔完錢又扔uo

又係你班撚屌係到搞搞陣

你喳...

我友善會員...

唔好玩新人LA。。

又hey0新人..

人地唔記得交保護費就kill...d大佬惡到...

好似推得切

輕輕鬆鬆

叫我愛上班吧

叫Izumi Flower

呢到最多就係激町...
新人君小心...
有咩事我都幫你唔到

izumi flowerよ(^O^)

イズフラよ(^O^)

泉狗我大佬

發覺吉仔都高質過你地...

得啦得啦 你最高質

屌 唉

今晚新post?

OK 我執

4日都推吾到3頁啦

大場啊

又關唔關你事

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好惡

對SUDDY呢DON9都係咁吧

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

人在遠方

8仔可唔可以教禾推hego

請跟8JAI加加油

8jai係咪新進大佬

8jai星期6放工-->飛-->呢加飛返黎返工 仲唔係我大佬...

屌 乜咁撚多碟要執..

QQ

又一個週末日本人...

我大佬得一個

星期二還卡？

OK

好想去茶樓食晚飯個陣有人幫我沖下啲碗碟

yes my 大佬

應該執完

可以爆?

係時候推下POST

希望無漏=.=

ok++++

明天上班+++

布了

來，統計一下打左幾多頁卡吧

38

hai

來，統計一下邊頁無打卡吧

989898

哭緊

我愛上班

好耐都未試過咁

我明

初心感覺

想洗碗

撳左回覆先知錯POST

係到POST返次先

爸爸唔好咁廚得唔得

啱啱收工個陣先洗完嘢

no咁

等我一陣

點解可以咁打意